De volgende dag was ze echter heel zacht en gaf ze zwachtels aan iedereen, en ze speelden tot het moment dat ze naar bed gingen en hinkten hun armen in stroppen.
Hoofdstuk 10 HET GELUKKIGE HUIS Een belangrijk resultaat van de borstel [met de piraten] op de lagune was dat het de roodhuiden tot hun vrienden maakte.
Peter had Tiger Lily gered van een vreselijk lot, en nu was er niets dat zij en haar dapperen niet wilden voor hem doen.
De hele nacht zaten ze erboven en waakten over het ondergelegen huis de grond en in afwachting van de grote aanval door de piraten die uiteraard kon niet veel langer worden uitgesteld.
Zelfs overdag bleven ze hangen, roken de pijp van vrede, en er bijna uitzinnig uitzien alsof ze tietjes wilden eten.
Ze noemden Peter de Grote Witte Vader, zichzelf voorover liggend [liegen naar beneden] voor hem; en hij vond dit enorm leuk, dus dat was het niet echt goed voor hem.
"De grote blanke vader," zou hij op een heel lieve manier tegen hen zeggen, terwijl ze aan zijn voeten kruisten, "is blij om de Piccaninny krijgers te zien zijn wigwam beschermen tegen de piraten. "
"Me Tiger Lily," dat mooie wezen zou antwoorden.
"Peter Pan redt me, ik ben zijn goede vriend.
Ik laat geen piraten hem pijn doen. '
